[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6051)

祝羊 第一次開

Fucking slow

威廉多仔快大

Slow

唔係掛 咁都SLOW

真

究竟你係邊個

Gel定頭 等收錢

超重心 門興fg

Ho lun slow

慕遜
賓尼
華拉

屌

炸完再入

門興又goal

中

唔好執著啦

1-9

跟都跟唔到啦一講就有咁勁

又入返

門興

屌垃圾多落地獄啦

垃圾多仔

門興門興門興門興門興門興門興門興門興門興門興門興門興門興門興門興

半主gel得啦

門興咁撚勁

威廉唔入對面快手入

多仔垃圾到

var!!!

留意到你近排搶哂啲po黎開

又炸？

佢收皮啦 睇live門興按屌

炸未

Off

越啦

破處了 加柏12連敗之後

炸

門興真係好撚勁

炸佢老母閪呀炸炸炸炸

輕鬆到

Go!!!!!

點會炸 米傻啦

主場都狂炸

越位

No炸

計左？

入

呢隻米好食 推薦

count

Goal

屌你老母多蒙 廢到呢

咁又要屌？

Real goal

多狗半場都過唔到

好波
佢老母就炸

1111%

咪撚再炸我半大

睇咁耐

頭關針

威廉撚我半大

Var禁耐

無炸

入撚硬 主贏撚梗

無越 睇左勁耐

咪gel

多半埸cup未

二世施禾尼一齊空難肺炎死啦

唔係中風都開唔到呀

怕咩

門興禁住多仔來屌WO

二世紅

5皮三穿一原來叫緊糊

抵啦 撚半大

夏蘭唔撚識帶波

二世咩事rc

門興主勝仲有1.7

紅左實死守，3.5B同2.5B都好危

撚半大

多仔真係好垃圾 ⋯

門興入面有冇半隊踢過多仔

2世RC

夏蘭要浪費幾多次機會

咁都有錢收

二世下半場輸撚埋佢啦 比人反cup 快手開2.5大

又要換領隊

賓尼兔10.5b串利雲特8.5b

唔係呢排，多仔係咁耐以黎都係垃圾

巴黎超強陣

呢個係頂住先 下季換加柏果個教

睇黎我真係好黑 對唔住各位
我買左二世盤 半大 3.5大 3注
半場二世1比0 加rc
我已經預計到下場1比2比人反cup
我1注都收唔返

如果全場真係1比2
我唔賭波1個月

多D人係咪斷咗腳
一球未射

記得清有排都準 但咁買同一場3注好似唔worth wor

可能1:0完

1-1

頂住1:1 半場PLZ

多半大

準備cup

一射就入

多半大搞掂

我愛多仔

一Q即中

門興咁撚勁 好快2-1

利雲特2.5b

多準備cup 埋

多仔準備cup
主隊私家雞

半大幾多倍

半客pls

11

呢個走位靚到

唔駛var?

2.05

靚燈

4點有冇帶領

夏蘭特 呢個走位同角度射入好撚勁....

V乜 條友插水

直屌利雲特

下個留言幫我打j

我

不了

4點買psg對家收$算

慕遜
賓尼
華拉 三個會贏

中硬

巴黎超強陣
上盤轟

你個名好熟

起碼半格

無計 人有三衰六旺
我呢排黑到pk 場場唔係比人入波先
就比人反cup 呢排都係
最陰公 琴晚到依家 連輸緊6口
所以二世呢場都比人cup埋 開1比2波膽
下個月見

人有3衰6旺
唔好借錢追數就得

雲圖

1-0

兔仔！

又jump

雲圖1-0

benny 兔

我都針咗20k 追緊 大家加油呀

兔仔!!!

施禾利邊有能力cup

之前留個言掛

兔好波

Cls 護空門

屌你 真係下盤夜

Cup撚硬

阿梅半大

死火 賓尼兔領先緊會唔會唔刷c

我本身想買賓尼雲圖
但掛住覆wtsapp 醒起嗰下已經45分
依家1比0 唉心很累

個頭好痛咁

1.5個賠率低到

狼！

珀斯玩開幾錢注

50K

1-2

咁要埋3.5大

cupped

PSG下盤

多cup

未完 話唔定唔中呢 冇得咁講既

門興勁撚到

夏蘭特癲到...

多半全大

4x1 收齊派

Goallll

炸0-0

lm

賓尼圖變番0-0

拖狗唔好再撚

有

多仔

賓尼炸

唔係講笑 辛祖食左藥咁

夏蘭特洗唔洗禁撚勁

門興半場前追和 放心

Ot左兩日搵左200$
決定小試牛刀

終於反底

多
巴黎
利雲
泰斯達3.5B

炒柒私家雞

我想買利雲 買唔到
睇下係咪又贏到 但我買唔到

5k

炸完。。。

Ching買左好多多仔？係咁燈

施入未

1:0果陣主W就1.7 依加客就1.28 公平咩

仆街 冇買1.5/2

LM

要拖狗好似要佢死咁

本身就多仔讓人

下半場都未開

加柏做乜鳩 和啦

拖 屈 利 三隊快入

2:2未

聽日買你

2-2

2:2

多仔無限大

22goall 都話門興勁到傻 贏撚硬

半場4粒

德甲都nba

盤？

輸廢龍cls

鳩柏上呀

買多仔真係受難
來回地獄又折返人間

多仔唔撚識守死球

NBA

買多輸9硬啦

係

加柏D死球勁到.. 兩球都係咁

慕遜
賓尼
華拉
繼續入波

係加柏死球都勁

半4全4

加柏睇黎想擺脫私家雞呢個朵

大波爽撚到

到底夏蘭特定麥巴比勁d

5b

3.5

多謝大家支持
我二世盤 3.5大 如果都無得收一注
真係1比2比人cup完場
我唔會賭波一個月

睇左幾場多仔 成班細路仔吹大左啦
防守冇次搶到波 輸波成班大帝等運到 冇人想逼
對家一拎波 通常攻到入禁區起埋腳 先有返控球權
進攻懶係勁 成日想地波穿入去

唔好放棄
有賭未為輸
本多終勝

兩邊同一個人梅開二度

想直屌客win
上場大炒阿德到咁
邊敢買西部班老人家

班細路仔頂盡係其他聯賽叫B隊 二隊

戴帽未

多仔半和準備收錢

過山車

賓尼兔都幾渣

多快入

買咗半客？

施禾尼唔識cup?

屌你老母 辛祖

000000000000

祝中

Psg睇盤踢 上場已經中左招 唔會再買

多謝

輸左啦 算啦

蒙彼點頂 仲有80分鐘

阿梅唔多對路

一球未入 驚西

又同

球證弱智 半場食2c

Psg 1:0

今場會贏

二世2.5B 24

角球

得既 比啲信念

比甲咩事

二世力頂

狗會開得出既英冠英甲盤 都唔方好嘢
成日下盤

Psg 封咩封咁耐

走盤未施

1:1

荷甲1-1

賓尼兔 利雲特 -7ccccc

紅牌var

走了

屈福特屎篤城 比一粒黎開半大

一講就入好舒服 贏埋啦快

蒙 紅
雲 Pen

雲圖12

蒙比利埃紅

Psg對家紅埋

終於識入，cup埋啦

bunny 12m
要贏點都會贏

神奇隨意門

紅撚左
覺得我同你加埋好撚勁

有一粒先算

Bunny 進球！

psg對家頂到幾耐

蒙彼算幾硬淨 仲有機既

紅咗特別勁得唔得

荷乙半細舒服到

加柏
賓尼
華拉
繼續入波啦

456了

準備1注都收唔返

同曬

真 我同你加埋應該可以帶領波po

同路一齊goal

Psg 70分鐘入球show開始

我竟然覺得拖狗好抵買

1:2

GEL

二世2.5B收

施禾

Cup了

收翻注3.5B

Cupped!!!

Fs過關勁中

不管幾多辛酸只想跟他講
就算風急海深 跟他一起不蹉跎
誰約誓 險境 絕處 都不怕
漫天綻放 催淚煙花

你個廣告好煩

施狗龍門派膠 屌你老母

同路

阿梅唔對路

希望啦 如果真係1比2完場
下個月23號見

fs巴

拖狗快和

ZAZA回晒塘就去死啦

施禾利換人勁撚到 兩粒都係換入條撚樣入

用利是錢玩 咪提早見

拖狗我中過好多次伏
但狗會成日覺得呢隊波會反底

意甲半6好無

仲諗住炸完有機

閪甲入未

狼隊絕殺半大未

VAR12碼你唔洗棄賭

狼隊諗住一球到尾？

笑死 黑起上黎真係好恐怖
二世平手盤 半大 3.5大
我真係諗過 0比1 1比2完場
我會一蚊都收唔返
點知玩到咁絕。。
半場1比0 rc 依家1比2

應該有3.5B

1:3

唔洗棄 1-3

1比3

1-3了，3.5大
唔好放棄

高水平手

定喎 執返個3.5大
我都係買2.5/3

拖狗㩒屌唔入

無可能追和

多謝大家支持鼓勵
祝大家贏多啲 越黎越順
我繼續追數 如果追返 再派大家

巴黎強陣? 笑死 又輸盤

華拉 比啲力啦

多毛柒又撚狗

10

1:0

荷乙入粒叫下啦屌你老母咩

勁

goal

PSG goal

1:0 不要再說了

PSG踢波咁攰
入完一粒休息下啦

靜啦屌你老母

半主

真 比條生路我地兩個行下

大佬 全靠你叫 有錢就買大波波
我自己on9買埋二世盤
最後都要輸少少 但執返身彩

買左巴黎唔靜得

求拖狗走盤

如果再有水 一定跟你
記得你成日中半大全大

利雲入未

會 1:1ft

利雲特果場踢緊波?

成隊都唔撚識入出親zaza都入唔到

加柏
賓尼
華拉
加油

做咩伊卡廢左咁撚多

3-2

23歲破產今日有冇上過黎

多仔斷腳啦

多狗

3:2

總結周五埸成績 Gel頭訓教

同上次拜仁作客果一樣既 又下半場22 下半秒goal

Cup上cup

鳩柏！！

廢龍

門興球波靚到

瀟灑地Cup過白蘭特 curve 穿哂幾條友

3:3 主其他 和其他 客其他

唔駛嗌大佬受唔起
知你好想追數 唔好急就得
同一場唔好買太多

見倒你個名好想食

鳩柏爭氣入多幾粒
咪撚再做私家雞

條友上半場扮傷 求var

多狗快手入

多仔場波食左3c

門興差啲

啱覺差啲比人入

多刷未

阿梅
隔離開半大

多狗好多粒都差啲

狼隊 psg入多兩球

輸奧斯中施禾
今晚又係無賭過

屌多仔

巴黎打多個都唔炒 強乜鳩

多仔呢場肯定角細 睇住食c

多狗落後無c真係抵輸啦

屈福特得一腳射門

意甲-6c

沖完涼3-2

伊卡迪 踢好小小都起碼入2球

眼瞓

多狗又唔入波又唔刷角

雲圖2-0

刷角未 多

加柏
賓尼
華拉
頂住

狼隊4球 10 1 500

意甲-5c 西甲-3c

2-1 nba

拖連奴 取消關注

2-1

多蒙特角大取消關注

收返先

門興入多粒先

收返就出事

win

角細求中，唔想補飛 thanks

只求走盤

冇得轉數快？

等到8點啦

門興無角，幫手刷下

支持

德甲-1g

連薯條都有得中既角細

-4 -2

屈福特 高

城篤屎禁屌比人入

西甲-1 意甲-4

4-2

4:2

10射0中同3射3中

拖

西甲搞掂 差意甲4c

cup埋佢啦屌

4:3 4:4 4:5

贏兩球都要驚

4-2，安心瞓覺😆

大勝馬會了

9.5s 震緊

門興刷下角

拖var

打和就刷多4c啦

利雲入未啊屌你老母

0-0ft

兔仔唔撚係俾人cup呀

咪炸

0-2

Hand ball boom

Boom

靚炸

訓得 取消關注

鳩拍好波

All in 8.5b la diu

自從比熱斷左不敗之後踢到閪咁

仲買左d咩

今晚真係下盤夜

拖快2:2先

8cc

試下連角

屈福特咪上盤

9999

多
利雲
拖
蒙彼

華拉

意甲-3c

Cashed bro

上啊

得一場有撚用 仲要唔關我事

差1c啊屌你

利雲個場悶到

屌佢老母 想all 8.5
死食屎狗馬會
維你老母咩
冇波賭個陣唔識維呀

利雲同蒙同

-3

多刷多一隻

係外國網買左拖Ng 佢派左彩比我

要一球都咁難

屌華拉

利雲1-0

屌那星講完就含

拖2:2

雲圖 華拉

拖！

屌記撚錯我係華拉88

Gd!!!! Miss jor 7.5 but have 8.5

又boom

華拉快追和

炸完未

又炸

又炸 炸你老母閪 唔炸杯撚咗啦屌你老母

10c

10c
8.5 9 9.5 收哂訓算

Where buy have 9

華拉 和啦 唔好搞咁多野

咁搞法，拖連奴輸了

多補幾？

外 早知買外算
就係貪馬會有得買高水
屌佢老母臭閪狗會食屎狗

早抖咁多位

9.5b 高水5.5終於比我中返次

多補幾

外高水啲喎

psg停啦屌你老母

巴goal

半場1.8嗌到我氣咳先有

華拉唔入就輸多幾球開大波

巴穿埋盤

psg我屌你老母！

咁樣好咩 咁樣做有咩意思啊？

意甲比多3c

屌你老團奧厄兩個心水買得一個 拎左另一半買多仔盤 明明贏曬變輸一贏一

唔會啦 除非玩365
外得一個中位數 跳住黎食水
狗會有 4倍 5倍買

Psg wtf

5分鐘3粒

屠殺 3分鐘3球

假撚到...

我訓了 你繼續

3分波

慘死 我3x1尾關黎

呢個先合理 本身佢就超班對面仲要紅左件

PSG 5分鐘穿盤

58分鐘買左3球細係咪好黑

求其揀多場都大 點解會串狼隊

慶祝唔攰咩

3分鐘入3粒 係咪真事 蒙彼啲人去曬底線睇波？

馬會真係好在有兩個中位數玩
角細福音

係
我成日買高一格 3倍幾撚爽

角大福音喎

華拉 快啲和

意甲快比c

華拉!

我慣買角細姐 btw真係唔敢玩外

有！

頂住

西甲開埋大先

唔要頂 是但一隊入

Cup埋啦

拖2:2先

成篤屎和啦

超重心 psg 5’5s

意甲10.5b睇黎凍過水

華拉cup

西甲-1

差2姐

意甲又停左成廿分鐘角

-2c

華拉!!!

華拉cup埋

又有！

刷埋2c佢啦

戇撚鳩 4點幾先醒 有閪野買咩仆街

成篤屎補6

拖追和 please

西甲神奇開大

10c-1111111

15分鐘3球 爽

求意甲比多c 10.5b

墨超馬薩特蘭2.5b

2-2 3.5b都開埋

華拉唔好撚喎

華拉頂住啦

利雲唔贏輸埋佢

唔好神10呀吊

重注迪祖 早抖

2:2!! 咪再炸

屌22

對家!

意甲2-2

炸多次得唔得

比多c好無 唔好神10

泰斯達又半2全2

唔係3球咩

4球

場場都22

屌你兔咁都頂唔住

真係神10 我吊

禁都走盤

報分壞壞地 一野彈出黎

巴黎入多啲先

條串斷意甲角大 on9 停成廿分鐘角

我都係

終於瞓得著 拖個場炸撚到我瞓唔著
今晚輸少少 屌你老母 多狗

利雲特係咪準備被絕殺

華拉cup埋比全格我

利雲特已經準備好 隨時可以被絕殺

2-2ft

大巴黎4粒就收工

仆街黎

豬到HIHI
多狗斷腳
有無大蛇出水俾我回血

巴黎班友 抵你無歐聯 入左四球 最尾廿分鐘完全唔想去 懶懶行 d心態差到

豬幾多

幾千蚊啫
對大蛇黎講唔多

同路 晚晚都輸

頂置果條友係咪燈黎

pin個注等我搭沉船先

5 1 100 瞓晒未
Payme

針撚到想死 迪祖

Lm

我打算買迪祖，你買我對面啦
我近排黑氣石，買乜都豬

留payme

帶

瞓左 重抽

一按即 PayMe！

多謝Ching 贏多啲

Ok了

啱啱要
多
利雲
蒙彼
拖
全部死曬

下場買咩

收到了

迪祖

屌你。。。。。

今場會贏 信我

今晚除咗德乙之外全中

信念

1130呢

我了

我好多場同你同路
多 利雲 拖都同路
迪祖都同埋一齊針

我無利雲 但有二世 又嘔返出去

巴打好似見你同我都日日賭到天光

每朝9點要起身 瞓唔著

9點要起身，咁你仲使瞓

尋日好似有人話巴黎嗰場下盤派錢？派左去邊？

狗會

迪祖
拿根
訓多陣

邊位呀

930下盤又派錢

大哥
全中對家wor
咪jer 拉

唔認得條友

栢芝平盤高水引撚死人

1.5
3x4調轉買高水斷一都無咁嬲

930買咩好

930客？

9:30 又係一球到尾既節奏

路過

波po幾時開始有剋星

珀斯張〉蘇B
乃木〉新條
吵完架之後 後面2個都人間蒸發

迪祖win

想要普埃

迪祖屌爆隻私家雞佢

客盤100% 唔中搵我

搵你做咩

大佬 早晨！
話左跟你！

屌伯母

連登大船

忍手等今晚

客紅毛泥gel

半大

主按屌

主入未？

客屌打

12m

比人入

客12

客12m

0-1

客GOAL

迪1:0

客goal

又係禁屌比人入

都話客100%

終於同路了

客易到

準備落得收錢先

你邊撚個

頭先成篤屎又係禁屌之後輸12碼

我都唔識佢
不過唔駛咁惡嘅

客gel

Cup啦

諗到樓主係邊個未

gel你老母咩

屌原來我冇買

要反cup有幾難

開估

btw見你nba撿好多

主隊近期未cup 過

即刻完場算啦

5打14 有平半

頭先加柏未踢之前都6年冇贏過多仔

係從未贏過

屌你啊

我以後都唔再信咩私家雞 比私家雞屌爆咗

對上一次咪15年贏

懺悔之子你都唔sick

又封咩

入一球先又牙刷刷gel定

輸左又潛返落地核

最搞笑係東網果d都燈埋一份
話加柏係人私家雞

到底係邊個

我淨係買左少少網細

成撚日假封

籃網都細？

迪祖又唔攻又係咁拎牌

博一博 試試佢

你真係想g？

除左果球12碼 成場冇射過

入未啊屌

客等拎紅？

咪撚gel

夠啦 贏盤唔一家要射得多

臨尾急轉灣要左主表示想死

呢場波真係記成世

半場cup佢老母

有多球都偷笑

仲要pin自己

佢琴晚仲叫我唔好買門興 話唔想同我對

半大24

完埸可以1-2？

有啲客場雞

拿根牙100%

根本兩隊都冇咩攻門

半和輸嗰12m

@飛 琴晚3場贏2場

主有2下近磅既
一下中柱一下客龍反應快救到

拖我上左平手 冇輸到

我叫你買個陣係平手嚟
估唔到慕遜真係贏到多蒙

買6輸6

琴晚娛樂注我都輸晒

唔會有入球了

睇好普i cup

唔想你贏錢多過佢
咁你最後有無要到

勁到我未

普i一定一球都無

0-2都有啲機會

普i防反隊

輸緊波防咩反...

呢家人地明守你 防反都冇埋 24

1-2pls

我感情注都贏佢啦

買主真係吐血死

啱啱發咗力一陣

真係一球到尾

Hi bot係咪買了小球

入多兩粒啦 快手

屌爛網最後個節咁刷法

係咪冇人買 馬會嘔番啲水出黎

下盤又贏

真心覺得籃波大細好難捉

入多兩粒啦

快1-2

1130買咩好

客

普i 屍都收唔番

普i打開防反 一屌人就唔識入波

馬特馬蘭

籃網好似連開左幾場大

半格都無

D 運用曬抽英到 今場應該0:1 完場

主公發力燈自己

記得佢之前3-3 克雷個場真係救我一命 絕和

237b咁都有啲後備狂攻

琴晚輸4

下場繼續買細 墨超依家變撚咗阿甲

客 2.5s

多仔二世
追數注轟左拖肥 震撚左我2球 好彩絕和

尾場覺得下盤
又似最多和咁
博唔過

但阿假反而好大波

二世祖同路 1-0以為穩
訓醒比人cup 3粒

無紅真係唔會輸

一球都尾 輸12半格 西波

11:30墨超唔買下盤不如唔好賭

墨狗而家場場細把撚

下場大番

咩撚野普i絕和輸半未

比我贏全格啦 贏我先打和無贏無輸

上場老虎2球後防派膠 屌佢老母
今場好想知拿根點入

普i返去訓啦 私家雞想贏

Po I絕殺

尾場角大上得過？

0:1 ft 12c

細波派錢

屌睇錯自膠

拿狗

輸

thanks

輸半博全算

細波推多口

有冇人要馬薩

你又要左？

Me

下盤細波
馬會重心寫客勝 對家無難度

放過我啦 琴晚買3場對家 一走盤一輸

cctvb又唔播珀c?

他媽媽而家一場買幾大

比啲信心自己

贏

今場比我贏 今晚比你贏晒 我跟你搵食算

1000內 上年5位數炒鳩曬 小注宜情
重注玩股算

全職股神

閪部d波好悶

拿狗加大波

屁股？

遲到5分鐘準備cashed

投井王收爺啦

睇股仲撚刺激過睇22個仆街妹波

咁都燈到

客入未

我都想學 定係買基金好

場波做乜撚 又學美職食過靚早餐先踢？

半大未

買個大算

買gay金

想唔想唱歌

我都仲學緊

拉古奶屌打

莫雷拉以前主場真係好撚勁
上季場場輸 我都盲追

食咗雞髀先

比次機會

得半隻燒鵝髀

主隊

大波24

重注左客

有幾重

羊

Gel la

+1

200$真飛？

光輝平手真係派錢

有冇人要咗下盤？

大波已死

主瘋狂禁屌

100%？

認真？

準備半客

唔入有咩用

睇完上場都知真係有啲料

遲咗起身

5-3

成個澳假半年冇人贏過阿德
仲要大炒

但我想買西部

你好

穩了

老4 琴晚係咪一樣輸到仆街
瞓左3個鐘

琴晚淨係輸德乙

淨係輸德乙

細波 下盤 墨超穩膽

Hi

贏錢都唔帶我

882

唔使叫波

大哥一陣買唔買大哥

墨超妹撚到 解散啦不如

Same

琴日淨係輸澳假讓角

球證今場唔幫手？

贏足成晚

乜最近咁少波既

跟你算

拖走盤 墨假買左大又等死

今日澳假點搞

我都買咗 又絕殺華拉+1 荷甲高水平手

場場都唔入波 今場買半和 夠薑就爆我

荷甲反杯

拿根半大52100

墨假開季個個斷腳

呢個係咪跳舞群組黎

屌你老母又瞓地 20分鐘瞓撚咗6次

快撚啲半大啦 剩係訓地

大波去得好安詳

馬薩係時候啦

半大呢

主係咁落飛 穩

識野

平手緊係買高水

下盤 細波

下盤又然

係客

嬲撚到震

大注賓尼雲圖2比0去咗瞓最後走盤

有幾大

大奶奶呢

屌你老母又細波

投降 莫雷拉正仆街

FS巴好型

屌你老母 又瞓地

半場俾一粒先得唔得

型到

瞓撚夠未

畀啲激情啦dllm

尋日仲要有人走出黎話咩點解唔買二世

唔使輸咪算係咁

$10

事後狗確認未

2.5b叫都無得叫

過關我5000都心痛

有冇奇蹟啊屌

1-0

角

半大只需

波都未控定 cls

下一場

條傻閪買開200撚有5皮咩

咁撚鍾意瞓 空難落去瞓啦

客快入pls

主 gel

真 按埋條女轟

睇到你頭頂有盞燈

買大哥算

墨職又撚

明明頭關買左平手低水果邊

買女賠女？

差d輸埋你唔講

落到平手盤主 主穩過抬油

gun了

又細波

上場入阿德5球 呢場比平手盤你買？買左真係要驗腦

屌你老木場場細

半0全3經常有

1.76 我拎啲錢去掉彩虹橋仲開心啦

事後狗 撳嗰傳送注項使唔使咁耐啊

瞓咗點知

維園呀伯的波仲好睇過佢地踢

冇買半和,好撚心痛

之前中果啲飛連銀碼都唔敢show

場場買晒兩邊我做埋賭神啦

客贏ok？

咁你all in主啦

咩話
多狗又輸

笑西？

乜撚野私家雞又中伏

學你

咪爆啦

唔駛多 你買一萬蚊主 我即刻買多十萬蚊客
貼埋飛比你睇又點話

召喚芝蛇

我又買10蚊

戶口一千蚊都冇

我100都冇

得番30

想做職乞

型能到